連仔係咪已放棄連登 ? 假新聞舉報極都唔會處理

今個星期勁多FAKE NEWS, REPORT都唔會處理

今日例子:

日本取消免簽
田北辰投下唯一反對票

etc

食緊兩家茶禮

係呀 好耐啦

國安法都過左，仲理連登？

你見佢國安法咩回應都冇就知咩事

多謝連仔聽民意